簡東拿都頂唔順疤狗neymar嘅演技

疤狗出品真係狗到無朋友, 呢場vs portugal蘇狗又係咁狗

尼馬啲演技誇張得濟，反而so9 嗰啲自然啲